「林慧韡」呢個名改得好

明明「華」字既殘體字係「华」
但「韡」字竟然正體同殘體係一樣！？
林慧韡正體中文字同殘體字係一模一樣 支那人輕輕鬆鬆扮香港人

蓋狗為咗jer達寇做咁多功課

竟然正體同殘體係一樣！？
其實會唔會係啲北佬學識差，當年發表殘体字表嗰陣根本唔知有呢個韡字存在?

仲多過你寫意大利歷史

林慧韡老豆老母有d料到

但係「達」有殘體

达哥牛b

佢張二代居民身份證冇呢個字

唔好再講佢，令佢慢慢消失變過街老鼠啦

言論自由，無謂迫佢表態
唔妥佢就請大家unfollow unsubscribe unlike佢fb, ig, twitch whatever

利申：已un所有channel

韡，光明美丽的样子。按照大陆汉字简化的原则显然当写作“韦华”。意外的是，GBK大字库依然没有收录“韦华”一字，却收录了未简化的“韡”字。但是查阅现代汉语大辞典，却有简体“韦华”这个字头。

迖又贏

有呢個字簡體

係佢哋學識差
唔知點將個韡字簡化佢

支那达

蓋清jer撚住晒

😂😂😂

迖字先係完美詮釋

牙蓋盡心盡力反達

唔好理條撚樣啦

富祿侯

啱
當日佢之所以紅得起都係靠舊登
而家一樣可以由連登開始收佢皮

係，好多少用既深字都冇殘體字，所以殘體字真係又粗暴又低水準